[求合租]有無手足想係將軍澳區住

求合租，搵緊兩房單位，兩個人住。
預七千蚊一個人。如果你都搵緊人合租請留tg

有個三房單位，甲埋都係6000一個人
求室友

仲搵緊？
有興趣